{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6995116'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "느타리버섯전 만드는법 버섯야채전"
    },
    "text": "アガリクスと、たとえ少し野菜を細く切って作ったキノコ野菜前は酒の肴にもよく似合います。また、子供のおやつやおかずも良さそうです。普段あっけなく料理をするため、途中に味を見て不足した菅は追加で入れてください。調理時間は20分以内です。アガリクスの根幹を切った、流れる水で軽く洗った後、キッチンタオルで水気を拭いてあげます。アガリクス一パック(手入れ後118g)厚い平茸は手で破って平茸の食感が感じられるほどの厚さに細かく切ります(約0.5~0.7cm程度)。ピーマン、タマネギ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、黄パプリカ、赤パプリカはきのこと同様の厚さに細かく切ります(ニンジンを入れても構わないです)。ピーマン10g、黄パプリカ10g、赤パプリカ20g、たまねぎ40g、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)1つ。ボールに細かく切ったヌトゥリきのこや野菜を入れた後卵2個、塩、こしょうをほとほと入れてくれます。細かく切ったアガリクス、野菜、卵2個、塩、胡椒、てんぷら粉1大さじを入れてくれます(最初から、てんぷら粉をたくさん入れないで生地の濃度を見ながら追加で少量だけ入れてください)。てんぷら粉1~1.5スプーン。卵を解除し、野菜とアガリクスをバランスよく探してくれます(てんぷら粉が入らなければ、生地に粘性がなくて送る時に壊れかねないために少量でも、てんぷら粉を入れてくれれば良いです)。ジュンヤクブル状態でグレープシード油をたっぷり入れてからスプーンで生地をすくって丸い形に引き上げてくれます。グレープシード油。アガリクス前の生地キノコのチヂミの端部分がキツネ色になったら載せておいた順に順番に覆してくれます(センブルがない状態で送ってください)。前後に平茸前にまんべんなく師で、こんがりに付されたなら、火を消し、皿にきれいに移してくれば、平茸間完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アガリクスの根幹を切った後、何を使って水気を拭いていますか？",
            "answer": "キッチンタオル"
        },
        {
            "question": "アガリクスをどのくらいの厚さに細かく切るのですか？",
            "answer": "約0.5〜0.7cm程度"
        },
        {
            "question": "どの野菜を一緒に細かく切るのですか？",
            "answer": "ピーマン、タマネギ、青陽唐辛子、黄パプリカ、赤パプリカ"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量のピーマンを使いますか？",
            "answer": "10g"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量の黄パプリカを使いますか？",
            "answer": "10g"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量の赤パプリカを使いますか？",
            "answer": "20g"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量のたまねぎを使いますか？",
            "answer": "40g"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量の青陽唐辛子を使いますか？",
            "answer": "1つ"
        },
        {
            "question": "どのくらいの量のてんぷら粉を使いますか？",
            "answer": "1〜1.5スプーン"
        },
        {
            "question": "どのように生地を形作りますか？",
            "answer": "スプーンで丸い形に引き上げます"
        },
        {
            "question": "どのような油を使用しますか？",
            "answer": "グレープシード油"
        },
        {
            "question": "チヂミがこんがり焼けたら何をしますか？",
            "answer": "火を消し、皿に移します"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 250
    }
}